有無Poly學生對無飲管政策好反感？

由原先逢星期五無飲管
到而家日日都無飲管

Poster寫明飲管問就會比
但Canteen班職員on9到話日日都無
尤其係舊Can，叫佢地拎枝飲管，好似死老母咁

每餐都要屌班豬揼兜一獲

我今日會買成箱去新can 派

走數切賓州

屌，牙唔係太好，掂著冰飲野真係好痛苦

利申:合理地支持環保
Starbucks自備杯減$4，至少佢地杯蓋重新設計過
而舊Can既杯都唔知有無洗乾淨

今日型到比粗飲管我
BTW我黎撐你

無理環保撚真係on99 屌你個冷氣較高0.5度仲環保啦

巴打幾點派

買定一包飲管埋書包